# 🧸 国内网站/IP合集

## 前言

![](https://shields.io/badge/-移除重复规则-ff69b4) ![](https://shields.io/badge/-DOMAIN与DOMAIN--SUFFIX合并-green) ![](https://shields.io/badge/-DOMAIN--SUFFIX间合并-critical) ![](https://shields.io/badge/-DOMAIN--SUFFIX与DOMAIN--KEYWORD合并-blue) ![](https://shields.io/badge/-IP--CIDR(6)合并-blueviolet) ![](https://shields.io/badge/-生成纯IPv4规则-89ed5d) 

国内网站/IP合集规则由《RULE GENERATOR 规则生成器》自动生成。

分流规则是互联网公共服务的域名和IP地址汇总，所有数据均收集自互联网公开信息，不代表我们支持或使用这些服务。

请通过【中华人民共和国 People's Republic of China】合法的互联网出入口信道访问规则中的地址，并确保在使用过程中符合相关法律法规。

## 规则说明
包含所有China、ChinaIPs、Mainland等类型的规则，定义为已收集的国内网站/IP合集。

排除Advertising规则，便于和去广告规则搭配使用。

引用此规则后，不要再引用其他的国内规则，否则可能造成大量规则重复。

实验性规则，效果待观察，请谨慎评估后使用。

## 规则统计

最后更新时间：2022-10-31 02:33:41

各类型规则统计：
| 类型 | 数量(条)  | 
| ---- | ----  |
| DOMAIN | 174  | 
| DOMAIN-KEYWORD | 14  | 
| DOMAIN-SUFFIX | 69446  | 
| IP-ASN | 932  | 
| IP-CIDR | 6313  | 
| IP-CIDR6 | 4400  | 
| USER-AGENT | 65  | 
| TOTAL | 81344  | 


## Loon 

#### 文件区别
- ChinaMax_Resolve.list与ChinaMax.list的区别仅在于后者IP-CIDR(6)类型带no-resolve。
- ChinaMax.list与ChinaMax_No_IPv6.list的区别仅在于后者不带IPv6类型的规则，适用纯IPv4网络。
- ChinaMax_Resolve.list与ChinaMax_No_IPv6_Resolve.list的区别仅在于后者不带IPv6类型的规则，且不带no-resolve，适用纯IPv4网络。

#### 配置建议
- ChinaMax.list、ChinaMax_Domain.list 共同使用。
- ChinaMax_Resolve.list、ChinaMax_Domain.list 共同使用。
- ChinaMax_No_IPv6.list、ChinaMax_Domain.list 共同使用。
- ChinaMax_No_IPv6_Resolve.list、ChinaMax_Domain.list 共同使用。

#### 规则链接
**MASTER分支 (每日更新)**

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Loon/ChinaMax/ChinaMax.list

**MASTER分支 CDN (每日更新)**

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@master/rule/Loon/ChinaMax/ChinaMax.list

**MASTER分支 GHProxy (每日更新)**

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Loon/ChinaMax/ChinaMax.list

**RELEASE分支 (不定时更新)**

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Loon/ChinaMax/ChinaMax.list

**RELEASE分支CDN (不定时更新)**

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@release/rule/Loon/ChinaMax/ChinaMax.list

**RELEASE分支 GHProxy (不定时更新)**

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Loon/ChinaMax/ChinaMax.list

## 子规则/排除规则

当前分流规则，已包含以下子规则，除非特殊需求否则不建议重复引用：
| 子规则  |  |  |  |  | 
| ---- | ---- | ---- | ---- | ----  |
| 115 | 12306 | 17173 | 178 | 17zuoye  | 
| 360 | 36kr | 4399 | 51Job | 56  | 
| 58TongCheng | 6JianFang | 8btc | ABC | AcFun  | 
| Agora | AliPay | AnTianKeJi | Anjuke | BOC  | 
| BOCOM | BaiFenDian | BaiShanYunKeJi | Baidu | BaoFengYingYin  | 
| BianFeng | BiliBili | Bootcss | ByteDance | CAS  | 
| CCB | CCTV | CEB | CGB | CIBN  | 
| CITIC | CKJR | CMB | CNKI | CNNIC  | 
| CSDN | CaiNiao | CaiXinChuanMei | Camera360 | ChengTongWangPan  | 
| China | ChinaASN | ChinaIPs | ChinaIPsBGP | ChinaMedia  | 
| ChinaMobile | ChinaNews | ChinaNoMedia | ChinaTelecom | ChinaTest  | 
| ChinaUnicom | ChuangKeTie | ChunYou | DaMai | DanDanZan  | 
| Dandanplay | DangDang | Dedao | Deepin | DiDi  | 
| DiLianWangLuo | DiSiFanShi | DianCeWangKe | DingTalk | DingXiangYuan  | 
| Domob | DouBan | DouYin | Douyu | DuoWan  | 
| EastMoney | Eleme | FanFou | FeiZhu | FengHuangWang  | 
| FengXiaWangLuo | Fiio | Funshion | GaoDe | GuiGuDongLi  | 
| HaiNanHangKong | HanYi | HeMa | HibyMusic | Himalaya  | 
| Hpplay | HuYa | HuaShuTV | HuanJu | Huawei  | 
| HunanTV | Hupu | ICBC | JiGuangTuiSong | JianGuoYun  | 
| JianShu | JinJiangWenXue | JingDong | JueJin | Keep  | 
| KingSmith | Kingsoft | KouDaiShiShang | Ku6 | KuKeMusic  | 
| KuaiDi100 | KuaiShou | KuangShi | KugouKuwo | LanZouYun  | 
| LeJu | LeTV | Lenovo | LianMeng | LuDaShi  | 
| LvMiLianChuang | Maocloud | MeiTu | MeiTuan | MeiZu  | 
| MiWu | Migu | MingLueZhaoHui | Mogujie | Mojitianqi  | 
| NGAA | NetEase | NetEaseMusic | OPPO | OnePlus  | 
| OuPeng | PPTV | PSBC | Pinduoduo | PingAn  | 
| QiNiuYun | QingCloud | RuanMei | SFExpress | SMZDM  | 
| ShangHaiJuXiao | Shanling | ShenMa | ShiJiChaoXing | ShiNongZhiKe  | 
| Sina | Sohu | SouFang | SuNing | SuiShiChuanMei  | 
| TCL | TaiKang | TaiheMusic | Teambition | Tencent  | 
| TencentVideo | TianTianKanKan | TianWeiChengXin | TianYaForum | TigerFintech  | 
| TongCheng | U17 | UC | UCloud | UPYun  | 
| UnionPay | Vancl | VipShop | Vivo | WanKaHuanJu  | 
| WanMeiShiJie | WangSuKeJi | WangXinKeJi | WeiZhiYunDong | Weibo  | 
| WenJuanXing | WiFiMaster | WoLai | XiamiMusic | XianYu  | 
| XiaoGouKeJi | XiaoMi | XiaoYuanKeJi | XieCheng | XueErSi  | 
| XueQiu | Xunlei | YYeTs | YiChe | YiXiaKeJi  | 
| YiZhiBo | YouMengChuangXiang | YouZan | Youku | YuanFuDao  | 
| YunFanJiaSu | ZDNS | ZhangYue | ZhiYinManKe | ZhiYunZhong  | 
| ZhongGuoShiHua | ZhongWeiShiJi | ZhongYuanYiShang | ZhuanZhuan | iFlytek  | 
| iQIYI | ifanr  |  |  |  | 


当前分流规则，已排除以下规则：
| 排除规则  |  |  |  |  | 
| ---- | ---- | ---- | ---- | ----  |
| Advertising | AdvertisingLite | AdvertisingMiTV | AdvertisingTest | Chromecast  | 
| Google | GoogleDrive | GoogleSearch | GoogleVoice | Proxy  | 
| Steam | SteamCN | TikTok | YouTube | YouTubeMusic  | 

## 数据来源

《国内网站/IP合集》的数据来自以下链接，如与本项目的《国内网站/IP合集》规则混合使用，可能会造成规则大量重复。

- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/DiDi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DiDi.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Meitu.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/PDD.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Sina.list
- https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/source/rule/Weibo/Weibo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Sina.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Baidu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BaiDu.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/360.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/360.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/4399.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/4399.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Vip.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/MI.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Xiaomi.list
- https://raw.githubusercontent.com/eHpo1/Rules/master/Surge4/Ruleset/Sub/Bilibili.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Media/Domestic/Bilibili.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BiliBili.list
- https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/source/rule/ByteDance/ByteDance.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/ByteDance.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ByteDance.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/China.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Quantumult/Filter/China.list
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Domestic.list
- https://raw.githubusercontent.com/eHpo1/Rules/master/Surge4/Ruleset/Domestic.list
- https://raw.githubusercontent.com/Hackl0us/SS-Rule-Snippet/master/Rulesets/Surge/Basic/CN.list
- https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/source/rule/China/China.list
- https://raw.githubusercontent.com/GeQ1an/Rules/master/QuantumultX/Filter/Mainland.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Region/China.list
- https://raw.githubusercontent.com/Loyalsoldier/surge-rules/release/ruleset/direct.txt
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Domestic%20IPs.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/Extra/ChinaIP.list
- https://raw.githubusercontent.com/Loyalsoldier/surge-rules/release/ruleset/cncidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/Hackl0us/GeoIP2-CN/release/CN-ip-cidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Region/ChinaIP.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/CCTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CCTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Xunlei.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/HuaWei.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HuaWei.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Tencent.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Tencent.list
- https://raw.githubusercontent.com/eHpo1/Rules/master/Surge4/Ruleset/ChinaMedia.list
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Media/Tencent%20Video.list
- https://raw.githubusercontent.com/GeQ1an/Rules/master/QuantumultX/Filter/CMedia.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Media/DomesticMedia.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/NetEase.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Netease.list
- https://raw.githubusercontent.com/Mazetsz/ACL4SSR/master/Clash/NetEaseCloudMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Media/Netease%20Music.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/NeteaseMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/nzw9314/QuantumultX/master/NeteaseMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Youku.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/TencentVideo.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Media/Domestic/Tencent.list
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Media/iQiyi.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Media/Domestic/iQiyi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/iQIYI.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Douyu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DouYu.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/StreamingMedia/Podcast/Himalaya.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Ximalaya.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XiMaLaYa.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/115.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/12306.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/17173.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/178.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/17zuoye.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/36kr.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/51Job.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/56.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/58TongCheng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ABC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Agora.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/AliPay.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/AnTianKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Anjuke.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BOC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BOCOM.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BaiFenDian.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BaoFengYingYin.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BianFeng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Bootcss.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CAS.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CCB.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CEB.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CGB.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CIBN.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CITIC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CKJR.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CNKI.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CNNIC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CSDN.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/AcFun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CaiNiao.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CaiXinChuanMei.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Camera360.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChinaMobile.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChinaNews.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChinaTelecom.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChinaUnicom.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChuangKeTie.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChunYou.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DaMai.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DanDanZan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Dandanplay.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DangDang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Dedao.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Deepin.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DiSiFanShi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DianCeWangKe.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DingTalk.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DingXiangYuan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Domob.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DouBan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/EastMoney.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Eleme.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/FanFou.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/FeiZhu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/FengHuangWang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/FengXiaWangLuo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Fiio.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Funshion.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/6JianFang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/GaoDe.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/GuiGuDongLi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HaiNanHangKong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HanYi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HeMa.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HibyMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HuYa.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HuaShuTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HunanTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Hupu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ICBC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JiGuangTuiSong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JianGuoYun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JianShu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JinJiangWenXue.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JingDong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JueJin.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Keep.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KingSmith.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Kingsoft.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KouDaiShiShang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Ku6.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KuKeMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KuaiDi100.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KuaiShou.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KuangShi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Kugou%26Kuwo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LanZouYun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LeJu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LeTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Lenovo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LuDaShi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LvMiLianChuang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Maocloud.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/MeiTuan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/MeiZu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/MiWu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Migu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/MingLueZhaoHui.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Mogujie.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Mojitianqi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/NGAA.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/OPPO.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/OnePlus.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/OuPeng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/PPTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/PSBC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/PingAn.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/QiNiuYun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Qihoo360.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/QingCloud.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/RuanMei.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SF-Express.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SMZDM.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ShangHaiJuXiao.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Shanling.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ShenMa.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ShiNongZhiKe.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Sohu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SouFang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SuNing.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SuiShiChuanMei.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TCL.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TaiKang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TaiheMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Teambition.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TianTianKanKan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TianWeiChengXin.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TianYaForum.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TigerFintech.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TongCheng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/U17.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/UC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/UCloud.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/UPYun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/UnionPay.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Vancl.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Vivo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WanMeiShiJie.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WangSuKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WangXinKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WenJuanXing.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WiFiMaster.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XiamiMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XianYu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XiaoGouKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XiaoYuanKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XieCheng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XueErSi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XueQiu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YYeTs.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YiChe.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YiXiaKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YiZhiBo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YouMengChuangXiang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YouZan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Youku%26Tudou.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YuanFuDao.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YunFanJiaSu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZDNS.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhangYue.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhiYunZhong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhongGuoShiHua.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhongWeiShiJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhongYuanYiShang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhuanZhuan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/hpplay.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/iFlytek.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ifanr.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CMB.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/StreamingMedia/StreamingCN.list
- https://raw.githubusercontent.com/O7Y0/Attached/main/UnblockNeteaseMusic/NeteaseCloudMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BaiShanYunKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DiLianWangLuo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WeiZhiYunDong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/8btc.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/StreamingMedia/Video/iQIYI.list
- https://raw.githubusercontent.com/misakaio/chnroutes2/master/chnroutes.txt
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChengTongWangPan.list
- https://raw.githubusercontent.com/Loyalsoldier/clash-rules/release/cncidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DuoWan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WanKaHuanJu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhiYinManKe.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/StreamingMedia/Video/bilibili.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ShiJiChaoXing.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WoLai.list
- https://raw.githubusercontent.com/dler-io/Rules/main/Clash/Provider/Domestic%20IPs.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/dler-io/Rules/main/Clash/Provider/Domestic.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/dler-io/Rules/main/Clash/Provider/Douyin.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Special/XunLei.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/ABC.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Bilibili.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Iflytek.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Iqiyi.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Kingsoft.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Kuaishou.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/LeTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/NetEaseMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/PPTVPPLive.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/YYeTs.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Providers/Ruleset/Bilibili.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Providers/Ruleset/NetEaseMusic.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/VirgilClyne/GetSomeFries/main/ruleset/ASN.China.list
- https://rules.kr328.app/geolocation-cn.yaml


感谢以上规则作者的辛勤付出（排名不分先后）。

## 最后

### 感谢

[@fiiir](https://github.com/fiiir) [@Tartarus2014](https://github.com/Tartarus2014) [@zjcfynn](https://github.com/zjcfynn) [@chenyiping1995](https://github.com/chenyiping1995) [@vhdj](https://github.com/vhdj)

提供规则数据源及改进建议。

### 其他

请不要对外宣传本项目。